覺唔覺得每次去IKEA都好似行迷宮咁

Cls

佢地設計真係迷宮黎

operation management 上IKEA 係study case 黎

唔覺
迷宮=每個路口有好多條路線
Ikea=得一個方向 但要行好遠先去到你想去既部分

Donki似迷宮多啲

急屎去真係慘

ikea啲肉丸都係攞蕩失路出唔返去嗰啲人嚟整